覺唔覺星期六都要返工嘅人好低賤？

好人好者星期六應該係日頭去食難食黃店夜晚睇tvb 星期六仲要返工唔係保安就清潔 仲有服務業狗 星期日都要返工唔使多講 一定係低等生物

樓主五毛
請勿回覆

又要人唔番工又要人服務你，想點？

覺唔覺星期六都要考DSE嘅人好低賤

@返六日唔撚2 p 佢返左幾十年六日

無 我只係想講多謝佢地 不過好低賤

難食點解仲要食 ？

佢淨係返星期六日

佢返足六日 紅日無得休

因為我深黃

佢淨係放星期2

難食都要食

佢好慘 搵埋搵埋比曬老婆 自己做到肺癆

俾啲尊重

星期六日冇醫生？

垃圾post

唔夠星期六返工嘅人垃圾

我出世到依家都未睇過eason

唔支持會畀人屌哂全家

但, 五毛返工有分星期幾?

係 我有一餐食咗m記比淺黃老母打到仆街

當醫護死？

做義工嫁？

覺唔覺星期六唔洗返工果啲人好低賤